【笑到肚痛！】四分鐘看懂，中國是不是民主法治國家！

支那人講法治！

[url]